有冇連登仔生狗蝨？

樓下食屎狗

應該得我隻狗有